睇返港女吹，睇得出條女好鐘意條仔

搵到個咁鐘意自己的人，係好幸福，亦好幸運一件事

i wish i can

好鍾意咩？咁點解唔吞精呀？

「含」情脈脈

咩係港女吹